求專整bmw車房

有冇巴打可以分享下？ 求pm

上網揾咗間土瓜灣J字頭，見佢自己promotion講到好pro
但好似又有人話一般

Lm

JXXX AXXX 啊嗎 果間整mini 就多 唔係專整bmw
bmw 專科醫生你搵exp_ _ _ s c_r c_ _e , 係葵涌

洪水橋有間利申未去過

呢間用正廠件，有啲貴，手工不錯。

可以pm 名嗎？

thank you巴打 我揾揾

求pm

Pioneer

寶馬維修中心

次次都係嗰度整，服務唔錯，價錢少少貴，不過可接受

荃灣Raven 11
元朗Pioneer Motoring

油塘BV Auto
跟官方standard 整車

same, 電子野/機件有問題次次都係番廠整，千零蚊幫你check清楚，逐項白紙黑字報價，5年+的車好似仲有折

Jxxx吹水就叻，去過兩次都係比客屌緊有手尾整，我再去都係要跟手尾

星期六去完 個老細(女)幾好人

ecc好串 不了

喺邊架？

認真問 五年以上車真係有拆架？

咁都係制唔過 等巴打們推薦我再research下先

你哋如果架車唔係有野壞
係一般檢查保養 或者大保養
會去邊搞？

有故仔聽？

呢間人哋有自己圈子，專做某個特定車會生意
伏唔伏就....祝君好運

R11都有人敢推介

你上facebook 打

more

老實講 如果唔係價錢問題
老閪都返廠搞

應該係大部分人工加零件都有8折，你大可以打去hotline問下，果度d reception好樂意解答你

打去格下價都好

我第一年都係普通年檢，換油，跟住放低俾佢拎去驗，但你交低俾佢驗，佢拎去之前會幫你做個廢氣測驗，盛為500蚊，跟住之後2年我都係廠度做完年檢，就自己揸去八x驗車，仲有200 coupon拎番

fb大把

其實我唔明係大家都唔願意分享，定大部分連登仔都係吹水9up話番廠好貴，我分享自己果架F30的費用

- 基本檢查，幫埋你架車由內到外抹得乾乾淨淨，8折左700蚊，基本上入得廠就一定要俾
- 換偈油，人工加料8折左，1400
- 換剎車油，人工加料8折左，700

跟住自己壞過風喉，我問過出面車房換要1000左右，我係廠整就人工加料折左1400

又換過abs線，我問過出面車房要1200左右，我番廠搞折完2500

之前想換電，出面問過換番varta電都要2千幾，廠報我3500-4000，不過bmw換電要入code, 所以我都諗住下年番廠搞

其實我自己覺得番廠整個價都可接受，每個item貴一千幾百，好過新手唔識係出面下下俾人一劏就幾千

其實最抵玩的做法係，番廠做檢查700蚊，查完有咩問題，佢會逐樣同你講加報價，跟住你可以話考慮下先乜都唔洗整住再跟住d問題係出面搵車房，甚至自己去九龍城買料再拎俾車房搞。

可以自己diy的就自己黎，上次佢報俾我有d items都幾on9車匙換電60換水撥800

其實最貴係番廠check電子野加set番d code，我換abs貴出面咁多係因為check abs system收左800但如果你想整電子野/code冇得避，出面車房好多都冇機冇得搞唔識搞

8年 535gt 啱啱先整完2邊門電索

有7折

都係睇開FB見佢整開，有咩料爆？

4000換電都照番原廠，師兄您都幾富貴

其實真係幾貴，但我舊電由出車到依家用到第8年都仲用緊希望番廠換番舊新電都一樣咁耐用

每次去都想飲撚晒佢雪櫃啲汽水先走
食晒佢啲雪糕
但次次都係飲一罐就收皮

每樣野都貴出面50%至100%+
難怪樓上咁多間推介

呢間我初初都有去，不過可能我車齡高，佢唔係太肯幫我跟
我自己經驗，有奇難雜症就會去龍德，不過地點唔就腳
所以一般保養維修就會去屋企附近車房

我見佢好多架新g20係到 我果架都係新車所以冇乜嘢

攞返屋企啦屌
我次次都去程三幾罐拿走
回程又三幾罐拿走
收咁貴咪𠃊同佢客氣喎

未比人撞閘已經係奇蹟

我以前果架，都多小問題，每次去佢係咁叫我夠鐘換車話check 電腦都等好耐
反而其他車房，就話架車仲行得走得，可以繼續揸

有無detail?
呢間嘢都幾多人話仆街
但唔知仆街成點

我反而見人推介

樓主係揸牛肺318i定新款m8
抬偈定係換水撥

E狗肉

電池都係oem，生產廠okay啦，慳返D買條靚吠